著牛仔褲既女仔真係買少見少

清泉

長牛仔褲？

唔講唔覺
近年唔見曬
個個長裙

係

最老套個藍色個隻

UCLA多唔多靚女

city多啲

深藍

身型（pat pat +長腿) 靚既着長牛仔褲其實好吸引

著得好睇嘅更加少
好多著得嘅，腳又短又粗
以為著條黑牛就遮到？
冇咁易啦

因為牛仔褲係肥妹天敵

窄腳淺藍牛仔褲真係

香港女仔矮又肥著乜都唔好睇

焗臭閪

check pm

傻左？

咁嘅天口著牛仔褲好熱啊
仲要返工唔俾著

就係因為著長藍牛對腳顯得更加短
所以著裙

jeggings

正過露

桃型pat著牛仔褲

大家唔好再著牛仔褲了
前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好著牛仔褲! 我都已經開始戒...

原來這個年頭, 仲有人著牛仔褲咁out !!!!!!!!
對上一次著牛仔褲已經差不多9年前.

利申: 型男

中上型男？

打撚死你

無圖

咁都好吹

好多賓賓著

我日日都著長牛喎 長牛先正

包籮長身

成兩頁都無圖？

應該係好多女都轉曬著嗰隻闊腳褲 （而家日本好興嗰種 ）
貪佢又舒服又涼爽，牛仔褲呢啲著得多會焗住唔舒服

大熱天著焗到個西好易發炎

乜事

著牛仔褲既女仔 = 有經持 = 好女仔

但係著牛仔褲好似又冇咩特別咁
著其他好似會靚d gum

著個d露屎忽短褲就大把

一張圖都冇都可以講到咁耐

乜大家咁好傾呀？

兩頁都冇圖

著牛仔褲係個 心 靚呀

有d真係著得好好睇

到冬天咪見

會唔會諗多左

短牛大埋啦
仲見過唔少半個pat露埋出黎

唔見得熱褲女好有經持

一定焗到個西出晒水

你估個個都好似你咁大汗咩